麵仔都係輸左1個月人工姐，唔好潛水住啦

俾番D 指示先

你真係唔識架喎

18k 輸左10k 左右

打左把wo ，佢琴日屎忽痕又入番呀。

佢之後又同價賣番出去呀

收巿前 淆底原價賣左 蝕左30幾蚊手續費 定唔知唔洗俾手續費

屌，又淆

好彩佢淆左 如果唔係又好耐冇得見佢

唔知麵神仲有幾多注

$8000差唔多夠買1000股7500既